美元匯率幾多換？

7.76 好少少？

打算用Citibank換美元

7.750x
ib

大額用ib

細額冇所謂

大細額點分

恆生好似低過citi

簡單啲，你比較下銀行同ib兌出黎嘅差價，再決定需唔需要開ib

想問係證券戶口換左美金買美股，算唔算持有外幣

唔好。睇下自己係咪HSBC 特選客戶。7.7510

你結算用美金就係

換咗2-3m hkd,
hsbc rate : 7.753 左右

點解citi 睇極都係7.77

永遠都咁貴

7.7662啵

Citi 7.76

我citi低過恒生

你Citigold?

Priority

你係咪新開戶口有得用成本價買？

係新開 但佢成本價應該係幾個月後先回俾你